[05-12-2017]股市直擊+波神信眾區

molamola

唔想開市呀

qq 殺埋370 牛好唔好

繼續下沉

唔知會唔會跌足一個月

早晨

夾死班tencents友

先趺後升

14號去成都
祝禾好運

Fung ching又黎料

又大逃？

黑期又趺緊2百幾..

日日係咁搞唔店

D7PCBC

食完上海菜再食川菜

好友大將軍都開始改口風

今個星期hsf 上到29700 我有咩切咩

比張07年黎gei喂

賭到咁大...297唔係好遠咋喎

風清又嚟料

成都正

丸走睪飛

4 個交易日，賭佢每日開市計升唔到200 點一樣啫

RIP

同琴日一樣先跳後升

磨完上面磨下面

可唔可以叫瘋清冷靜下

leave name hok yeah

低開高收 殺牛而且

未到9點半 依家跌幾多都係假

X2

瘋清暴走

今日預測 開市後跌多一下 就會開始升

收市升200-300點 準備重上3萬

唔call 喇 投降喇
慘輸

Fung Ching 係咪掃緊貨

加入熊軍，用粒丸黎做賭注

男灌開盤留名

2 唔計得唔得

gogogo 上呀

國家隊

搬多注玩coin 算
恆指呃鳩人

put duck

係咪咁堅呀.......

你話呢

又黎暴力fill gap

今日開289，而家291

上上上 3萬2

Condition 2 met
男灌快d有乜切乜

上到297我陪你切

FUNG CHING又黎

上唔到297 我陪你切

Fung gor

揾人做左張297list.
大家自join

上上上

大家博曬老命

here d chings hate their J

Fung ching 造市

瘋清 上唔到297切
Uicy + Hello Kitty 上到297 就切

here all cls

4cisg
Play 王者 la

上唔上到都有得睇切

大戶瘋清

BC 係咪放左69係288......

你條丁日日用，食到飽晒，人地條丁既用處就只有用黎賭

升跌都肯定有人切

dou ng g scare what spring

有冇人諗住射波去聽毒撚俾人打單案

me use it daily to pee ja

做野詳細少少ok?

12月8日收市
29700 or abv 切
1)Juicy
2) Hello Kitty

29700 or below 切
1)FC

大家自加

Go 284 and all happy ok?

ng ho

FUNG CHING CHI JOR SIN

上一上俾位_ ok?

Btw 有無人有3仔？

男灌切左次架啦，要切完又切

上證is g

成班都無吉屎

肉莖重生...

上上上 297 301 320

或者上次切J今次切埋袋

廢淡呀...

星光大師用返蘇兆輝

我係陪上海菜去成都

嘩又食

自己留多兩日la

咪話你係四川食上海菜順手食川菜lor

辯方追問事主羅浩峰(19歲)案發細節，例如他被打多少下，羅準確說出「頭55下，腰22下，腳13下」，辯方嘖奇，為何能夠準確說出？羅稱每一拳打下，都像「慢鏡」一般，他可逐拳數清。他又謂這些資料沒在口供提及，但他一早已知，只是沒人問及，「得你（辯方律師）咁無聊先問」。

廢好呀..

等陣個官諗
弱智既都打 判重d先得

屯門三聖邨滿漁樓，凌晨零時許，一名青年由高處墮下，頭部重創腳骨折倒卧地上，昏迷不醒，由保安員報警，送院經搶救後不治。現場遺下一灘血迹及一塊碎骨，警方封鎖現場，相信青年由15樓走廊墮下，壓毀地下一條欄杆後再墮地。

死者姓方22歲，在地盤做安全主任，是家中么子，有兩個姐姐。方父哽咽說：「唔好賭錢，後生仔一時衝動！」他表示，兒子收入穩定，家人財政亦穩健，「只要佢出聲，一定還到。」方父指，兒子性格內向，回家後便躲在房內打機，甚少與家人傾計。直至事發後警方上門通知，才驚悉他墮樓身亡，家人隨即翻看他的電腦，見到瀏覽紀錄都上一些足球網，「我都唔識，係見到華倫西亞、曼城咁」，另外還有信用卡數。

「佢唔敢同屋企人講，11萬卡數，其他(欠債)唔知。佢肯講，一定畀錢佢還，慢慢還囉！」昨日早上，兒子發WhatsApp給父親，只說晚上不回家吃飯，毫無異樣，即便較早前相約母親、胞姐去韓國遊玩，亦已買好機票，絲毫沒有透露有錢銀的問題。方父再三叮囑年輕人「唔好賭錢」說罷即淒然落淚。

資料顯示，周日華倫西亞對基達菲，華倫西亞輸0比1，曼城小勝韋斯咸。

比哥狗同椰子玩弄既一條生命

你問到我好嬲

上

笑鳩BC未死過

一條SUM撐瘋GOR❗️

一條SUM撐瘋GOR❗

月供期指二幻發

ok, d7fung ching

咁Uicy 呢？

我無賭輸過

eat duck

佢都要

馬洛C HO GING

但係俾人切左

堅持一條賓周原則

渥馬爾勁Ｄ
不過純坦牛仔最好用

納強isg

好友既可反擊期越來越短

暫時都係廢淡惡D

平左淡倉 賺幾十餐譚仔

BC69太硬...跌唔落

BC69向緊下

輔助向黎講渥馬爾SS級輔坦...如果講生存力馬洛C真係超越塔拉

陽x？

mo bone chicken leg

lap series

翼陰

好幼

大貓

但打唔停人個度衰
跳上天太耐先落黎
牛仔一三技都可停人
20%減傷差好遠

另外渥馬爾三技易用收割

排隊再沽先

大家都係坦但馬洛C作用唔係控場...馬洛C打真傷對面坦克幾厚防都照入晒

5仔下月90call 貴過 70put咁多

可能我坦就一定企係前面
所以我覺得唔夠硬

ME奥義USE 金身 精靈 突擊...有24%攻速加成普攻換血有優勢...

因為識玩既都改左LC 1月

我就係見係貴

換左一半即月87.5去下月90

3級奧義

ok, short klm

課得金
有邊個唔係

我都沽左

琴日玩左場
我玩打野
有兩個雙排叫玩五打野
輸左再邀我打
我又on99咁一齊玩多場
又五打野
屌

差十幾點又食得

繼續垃圾range屎...麻鬼煩...

5仔係咪好想引我返卓佢正股
下月80call有1.24
好似好吸引

我幾時有同你玩
我依家ho ging

小時圖計下晝輕微上風 先觀望610左右....

ok,改一改

有日同BC玩左場
我打坦,BC用BC法
佢超後排攻擊
完全幫唔到
輸左再邀我打
我又on99咁一齊玩多場
又超後排攻擊
屌

打野咪係咁比人爆塔

ok 29610

700比700post 話係妖股

班友9up 唔極限，完全唔理性

BC打法=台🐶...龜塔射射射 寧掉塔不掉頭...

打機係咁
食女又係咁

呢度D清咪一樣

我都唔知幾理性
理性king

等切上切啦Uicy

all in牛熊
可以有幾理性

空心錫人退出

388 仲妖啦

弋寶個Ｐ好似博得過

388 無L用，咁快放完煙花

No la...用蘿兒先衝，其他法龜好正常吧...

都唔會夠紅衣醒神跑 少個對手咁解...

聽晚頭場冇重心...戈寶叫做心意明確一定搶放....

次次都係ga wor

所以你咪比人叫台狗law

暫時睇唔到大跌既可能

Range 到 2018

上證收左市？

睇到既時候已經大跌緊，好似係

D7DB!

今年HKIR搞咩 又退一隻

BUY NG BUY 10 LUP 英勇 HO

有冇咁多錢呀你

法死左輸出差好遠架....

Agger...一日綜援先1000

辯方律師：皮褸距離四英呎遠 ，同唔同意？（證明脅持不成立，口供有問題 ）

羅浩峰： 我唔知有幾遠。

羅浩峰：我數學唔係幾好。

法官遞間尺。

羅浩峰：點睇？

法官：你宜家知一英呎有幾遠？

羅浩峰：唔識度。

法官：你行去圍欄到度。

羅浩峰：一呎即係喱個間尺幾多

羅浩峰：無從入手 。

法官：你讀書讀到幾年級？

羅浩峰：中三

法官：應該識啦。

羅浩峰：唔係呀，我無上堂。

法官：書記幫佢度。

書記度完。

法官：你答唔答？

羅浩峰：唔識。

法官：你唔想講。

羅浩峰：唔係，我唔識。

法官：證人拒絕回答。

磨到2047

玩鳩個官

吓...ME BUY JOR 5套奥三 LA WOR...

有得港幣換金幣架咩

DIU

佢應該係有病

果隻多維小城印象中係越洋轉播都好似冇咩表現...咁都打頭牌...

Me 每日拎100咋

4c Ho Lun inch

1.0

中二病

U is lamp

Me have 荒蕪 and 庇佑....

Fungching 呢，等你帶領

佢朝早一開閘快放一段就收皮㗎喇

其實佢係咪真傻

射完咪the皮

D7 Fung Ching

洗到仆街呀

GAP DIE

應該係有心理病

乜都冇啦

王者件黃忠超煩

4CISG

想屌西的極致

好彩一早走左

我地要體諒ＢＣ

成個history 都係羅利同AV

2.0

Loading ar
放果陣通知聲

依家放 好唔好

我最鍾意用
成日有傻鳩衝入來

今日咁插法唔係唔放呀

搞咩呀

腎仔真係好鍾意講雷西騎會幫到d馬....近兩個月計呢d表現點幫呀...

Ｄ馬水到呢

3pm ready?

升未

升條撚咩
今日恆指轉燈我切

咁多神睇好港女
想升都難啦

call兩張細支持下你

累你輸錢，sor

幫左啦 你試下換曬做細潘

男動漫迷疑得罪女動漫迷，並於網上羞辱拒絕過他的女子，事後遭人設局毆打兼拍片向所有女動漫角色扮演者(女Coser)道歉一案，今日(5日)於區院續審。19歲男事主羅浩峰續接受盤問，庭上不停打呵欠及伸懶腰，辯方向他提出其中一名被告「皮䄛」，在返回九展途中是距離他4呎。惟羅卻反問「4呎即係幾多呀？」，法官聽罷着書記給羅一把間尺叫他「自己度」。

羅之後拿起間尺反覆望着，然後再問「4呎即係4cm(厘米)呀？」，法官不禁叫他提起精神，但羅仍未能知道4呎是多長。法官隨即吩附「羅浩鋒，揸住把間尺企起身」，叫羅走到旁邊的記者席欄位，用間尺依着欄位度4呎距離，羅把間尺放在欄上，再問「4呎即係幾多呀，無從入手」。法官之後又叫羅站到法官枱前，着羅在他面前度，並問羅讀到幾年級，羅回答中三，法官便指他應該懂得量度，着羅認真點，羅即反駁指「我好認真」，法官最後叫書記幫忙度給羅看。法官並指羅拒絕度，惟羅卻指「唔係唔肯，係唔識」，官再駁「你唔係唔識，係唔肯」，羅大聲否認。

當辯方再向他確認有關距離時，羅靜默思考一會仍未有回應，法官忍不住又指不打算無了期等他回答一條這麼簡單的問題，遂問羅答不答，羅即指回應指不答，官又問羅原因，羅便指唔識答，法官則指他是拒絕回答。

羅其後不時指不明白辯方的問題，惹得法官再語重心長地表示，「相信你都唔想再留多喺呢個法庭一日丫嘛，羅生好多嘢要做」，在羅回答「係係係」後，法官再指「我哋都係」，着羅聽清楚問題，簡潔回答即可。

另羅憶述在尖沙咀捱打時，「皮䄛」曾威嚇他不準走，否則打他，當時有菲傭聽到以英文向他們勸交，而當時「白毛」大聲指羅是「呢個狗公㗎」，菲傭其後沒有再出聲。

案中6名被告依次是「玲瓏」陳顯華(18歲)、「白毛」邵頌然(17歲)、「未來戰士」温穎賢(29歲)、「肥仔」曾栢豪(24歲)、「皮褸男」趙文俊(32歲)以及女被告「虎牙」蔡周慧妍(17歲)。

岩岩睇2.0
好似已經到左頂

Qq 380好多買盤

無左心跳

cls

真正回到提款機時期...
全世界造好係你一個食屎....

3 點先黎講

大陽變大針
你地真係太燈，連計糧都比你地燈到出血

ok, all💡

lc下下要玩到尾
輸晒時間值
總有日輸架啦

叫左你想佢準就唔好宣傳，捧邊個邊個死

多汁你好準呀

我大把profit. 持盈保泰

who has to cut j

得啦
知你2xxk profit一個月啦

而家先知？

條J硬過鐵

你叻，我廢

我一個月有20k profit就滿足

我一個月有2k profit就滿足

我一個月唔輸多過2k就滿足

燈走d人先可以繼續科勞

市底好弱

男灌今朝切得
瘋清丁丁本週情況危殆

三點先多變數 好似係

好垃圾 唔識升既

現在全現完了!

最活躍港股居然係輪

2.0人踩人呀

走G

尋日無走puth我宜家幾碎

成班都顛既，平倉

可以D7BC

Cls恆指

殺埋288牛

嘩 仆街

熊市來了

wa 瘋師兄你臨尾50米想黎衝一段?

無瘋清帶領奶哂野

kill kill

everybody say 瘋gor瘋gor

即刻倒V升返30點

多汁here?

咁快玩完牛市

大佬快啲殺埋700牛 同288牛 就升返

未 殺一殺牛就升返 定啲黎

今朝又話跌完就即日彈既

屌，隊又隊唔死所謂重貨區...食屎既

btw 沈大師應該可以打6個月J

我都好想知 岩岩收到致富短信叫我補倉 我就知出事了

市底好強
唔洗怕

彈左啦今朝

陰d陰d

Fung Ching

一碌9打落廢好塊面

以月波計算，仍可上望302

一路高水

差不多要上了
俾位___

一條SUM撐瘋GOR !

聽日一定會升返 冇問題

希望在明天呀嗎

未穿支持位
全部都係一如預期，中曬，先底後高，但搬去一月

大戶測試緊好友既信心 大家堅持 唔好動搖

風清呀⋯

咩波幅都唔使睇..剩係知動能唔夠...

瘋清呀....

而家瘋ching咪比緊動能

D7BC

瘋哥大外一氣...

🙈🙈🙈

比多三百點
博多一個月

sc 左 輸有限
控制成本一定win

點睇？

又話31000？又話快將見底？又話反覆偏好？又話高水？ 我輸到破產訓街點注意保暖

我long兩邊都係輸有限贏無限

夜期一定會升返最少一百點 放心

聽日開市會升返

收到

頂你重貼佢d野上黎
原本以為佢係股神，點知係估一神

係已見底呀

定啲黎啦 聽日實會升返

依家趺幾多都係假 遲早會升返 唔明驚咩

騎落搶口
無段好睇
毫無走勢
一度透出

見咩底先係重點

15000凍過水

瘋清咁搶口
應該聽日裂口300落

上年香港盃嘅榮進之光

700今日單日轉向呀

比左錢上堂?

趺兩百幾點姐

聽日一下升一千點 咩都返黎啦

紅盒你早兩星期講既野中到應一應

琴日本利大大力反手輸到有D 血上腦既感覺

跌一千再升番一千

橙

今朝想Call 好彩制止左自己

依家call

本身賺到堅gapgap聲

我有兩張細
輸緊過百點呀
排左28750平
當今日白玩

見到Fung Ching 叫一叫就彈一下
但最後都急救失敗都幾慘🙈

睇下日本仔點樣寫d馬先

HSF難度太高....國d波幅冇咁恐怖

我在賭命，你明咩
但我保住了J.....

明明睇淡
走去手多call

一係快d落270
比我入返d正股先

所以我從來都唔做HSF...

Btw 有無人有買3仔？，每年十送一股都幾正，加埋股息大約年回報有12%

自從當日 日+夜輸過千點爆倉
我都冇做過國

當年有個人叫旺角手好似買3仔買到日日玩大6雞

平丫嘛...睇慣睇熟...

正股我唔會簡呢隻
12%上咁多年
其實好多水份
30PE太高
我買1 5 1928

我都係揀
1 1299 2388

我本身有 1299 同 700
升太高唔值博
一加six工用股又唔得
地產我自已又睇跌
我買得個d
就睇佢股災都係跌三成

贏幾多唔重要
最重要係點keep住贏
我目標係穩贏8%左右

搵定把刀出黎磨啦清

29700 打和啦 super

但要彈都差唔多，可能我比人打兩巴....

尋日同老婆睇下有咩戲睇
睇到
"左兩爸右兩爸"
即刻笑左出聲

痛，唔玩喇
等回調買正股

三傻發力好唔好

唉....

屎神唔係沽咗咩
做咩唉

qq牛

仲未放

仲未比人圖

laugh ng laugh 廢淡................

由302果日到依家個倉由高位縮左30%
我重要298大手put過....
比個教材大家 米咁on9

而家平左手啦

無京過

月供期指衫幻典

樓上is g

LLMISG

一條SUM撐瘋GOR同魚肉腸

笑笑笑，找數啦

點解夾硬要我賭埋每日200 點

唔啦
跌

唔啦
最多咪今日平手
今日沽大期有100典profit頂

開一萬張，用兩點止賺法大賺一萬點

自己開盤自己認

上星期五死左4隻，中途加大注正股，再開多2隻，垂死了

升市都輸錢

做咩宜家地產商咁鍾意合組財團買地

易D借錢 ?

依家風險大呀

一口氣打穿星期五個底啦 唔好磨啦

黃竹坑都吹到3萬呎價

爆硬啦
入Ｄ個Ｄ五萬一呎咩

月供棋子衫幻典 ❗️

所以瘋清已經發左達

而家陪我地玩豆零

9 put keep safe 呀...

CLS
見到條友六點金鐘地鐵上打傳說
企都企唔到重lag到爆炸

雷友

ON LUN 9平時塔🐶巴都唔敢打...搭🐶鐵仲打真係會雷死

破288含撚去了

In瘋清 we 7s

Btw,

D7BC

ok, BCIGIPT

好彩平左

無沽

掃落285彈上點睇

岩岩又見多個奇景
重有成百人打－pocket monster

又好啫
插得快彈得更快

日日屌人搬龍門，292 搬到289 ,288,287
睇下重點搬先

2️⃣8️⃣4️⃣⛷

係可跌穿不可收穿的情況下

ok, 直衝

有無清download左高登新app....

無廣告...🤔

BUY NG BUY 傳說手掣 HO

其實星期五夜期收穿晒288

依個要啦
更高水準發揮

肯定有delay🤔

4點半計

直播個Ｄ有人用 模擬器玩

BC放多左69係288

我好記得有個不知明user串我
要承認一個人有料過我好難咩
睇下幾時再出現比我binc

高登個apps 冇廣告
連登唔敢做的野早洩做到

隊落去又唔穿位 想磨多

北東炸型啦

磨到射

切左佢

比條女ＢＣ整軟佢

11月轉左玩option
叔叔都輸死

long係好風險的野黎
小注博下就得

5號呢d波 sc點daytrade....

唔會day trade
scsp兩面加埋權金／按金20-30%
食八成or之前會食or轉倉
全倉all in做按金

一出一入死得人
重要我做咁遠

Thx

多汁你問到
貼埋倉比你睇
二十萬倉
每月out profit
ps 一通Ｄ價唔岩架

模擬器 用夜神啦

200 張大笨象

好人到咁

多汁貼返個囡囡倉出黎ok?

怕咩
教左你我又唔會蝕

跟你搵食

大戶MON POST

BC係288 69好似好硬

大家一齊炒粉姐

Short QQ 會唔會食多D?

會
不過死快Ｄ

你會唔會止蝕?
你開倉係幾時開? 幾時開即月同下月?

多數唔止
每個profit out
爆倉都係輸一半
即月同下月就睇心情開
多數10%以上價外

應該揾到Ｄ請我食飯

但會short 兩邊？

我一定做
零願再遠Ｄ
回報差好遠

爆又點止一半
SC 如果入價要俾貨人, 跳樓都唔掂

你真係唔識架.jpg
你按金唔夠cut 左你啦

我反而想知...例如隻股月頭扯左6%,
按金 + 價升 會唔會搞到你一下就爆廠

高登新app 正wor

識就唔駛問啦
咁點解D 人成日話short 會輸爆廠?

RB 係邊隻?

未入價都係加按金姐，等iv 叔叔咪得

其實唔會...都係計按金%....如果一通,你得番70%都會cut你
我輸爆過一次係全long....

如果唔爆邊
按金一星期少1x%
我買三隻
即係一隻可以升45%按
另外80%按先要補
應該岩岩頂得住

搵日真係坐定定計下D model先

上個月SP QQ 380, 睇怕要接貨

你直接用一通D策略
定
分開SC,SP兩單做?

千奇唔好一注獨赢同埋掂當炒股

分開做

我之前只係SP過覺得好既股
可能S 5-7%左右....但之後無咩肉食無玩
諗緊其中一注試下個玩法

我一個目標25-30%
每三個月爆一隻倉都有數圍

我呢個玩法風險大
所以只用10%資金玩

咁short有25-30%

係wo...真係有

sc90下月
0.22*400/349=25%

仲勁過收租

到你學我爆過幾次倉你就唔會咁講

你Short成10%外...如果你唔係all in 全倉做按金...應該唔會爆?
就算5仔都波唔到咁多喇

就係要all in
零願放少Ｄ錢係呢個户口
咁先控制到注碼
今日先用減左出黎的按金short爆埋

岩岩係錦上路見到個靚到痴線既女仔
成個明星咁

有咩再問 多謝曬

行過就性交左

納dee

真係靚到痴線
我敢講靚過Ali

ok...BC 都會覺得Ali正....

BC D LUI

咦，轉燈
廢淡呢

正過喜劇之王張柏芝唔出聲無撈味版

BC AR...

其實有人聽我已經好開心
btw
short黎short去都係個幾隻
你刨返一兩隻比我short都好呀
我對肉銀肉房地產都唔想掂

呢d我一定唔博
咁大波
郁下就爆倉啦

一切都係針對me

我平倉啦
呢注輸少少算

D大戶咁大個人學小學雞玩針對

我有冇睇錯
同美帝行法差咁遠

大芋震倉無法擋

美帝過左時...依家跟納Dee

美前升咁多
ADR升咁多
聽日開市無理由唔跟呀

咁又好似ok woo

內房就唔好喇 可以好大波
內銀反而可以諗諗...

放棄之後要拎番好易
如果唔係班建制點會肯放棄

太細隻
手繼費佔好貴

一開波玩時
成日玩939
下下100張100張咁做
D手續費貴到...

岩岩係youtube 見到
Q爺轟777扁港地位至最低端，又批金仔、習總有心玩美帝，唯恐天下不亂?

笑話黎?
之前大大聲話中資一定買晒d地

跟跌唔跟升
夾爆瘋師兄

權權D倉位搬返曬上去

一條SUM撐瘋GOR魚肉腸 !

OK CALL

終於忍唔住要升了

好耐無見過4ching咁語重心長

瘋清😱

跟埋PC call

聽日又要爆升了

28953-1先

290都去唔返

GUN

20點算得咩

淡友未驚過啦.....跌千幾點落黎都唔係點彈